除左聲援，還有咩實質的野可以做？我想有效d

其實要計畫，唔可以再硬碰硬，比班police搭左，士氣都會打擊，大家咩計？